{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "El servei ja est\u00e0 configurat",
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3",
            "unknown": "Error inesperat"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data_description": {
                    "tracked_custom_integrations": "Selecciona les integracions personalitzades a monitorar",
                    "tracked_integrations": "Selecciona les integracions a monitorar"
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data_description": {
                    "tracked_custom_integrations": "Selecciona les integracions personalitzades a monitorar",
                    "tracked_integrations": "Selecciona les integracions a monitorar"
                }
            }
        }
    }
}