{
    "config": {
        "step": {
            "presets": {
                "data": {
                    "activity_temp": "Activitat",
                    "away_temp": "A fora",
                    "comfort_temp": "Confort",
                    "eco_temp": "Econ\u00f2mic",
                    "home_temp": "A casa",
                    "sleep_temp": "Dormir"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "name": "Nom",
                    "target_sensor": "Sensor de temperatura"
                },
                "data_description": {
                    "min_cycle_duration": "Configura una quantitat m\u00ednima de temps que l'interruptor especificat ha d'estar en un estat concret abans d'activar-se o desactivar-se.",
                    "target_sensor": "Sensor de temperatura que mostra la temperatura actual."
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "target_sensor": "Sensor de temperatura"
                },
                "data_description": {
                    "min_cycle_duration": "Configura una quantitat m\u00ednima de temps que l'interruptor especificat ha d'estar en un estat concret abans d'activar-se o desactivar-se.",
                    "target_sensor": "Sensor de temperatura que mostra la temperatura actual."
                }
            },
            "presets": {
                "data": {
                    "activity_temp": "Activitat",
                    "away_temp": "A fora",
                    "comfort_temp": "Confort",
                    "eco_temp": "Econ\u00f2mic",
                    "home_temp": "A casa",
                    "sleep_temp": "Dormir"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload": {
            "description": "Recarrega els term\u00f2stats gen\u00e8rics des de la configuraci\u00f3 YAML",
            "name": "Torna a carregar"
        }
    },
    "title": "Term\u00f2stat gen\u00e8ric"
}