{
    "config": {
        "error": {
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3",
            "invalid_access_token": "Token d'acc\u00e9s inv\u00e0lid",
            "unknown": "Error inesperat"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "access_token": "Token d'acc\u00e9s"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "climate": {
            "driver_temp": {
                "name": "Climatitzaci\u00f3"
            }
        },
        "cover": {
            "vehicle_state_ft": {
                "name": "Maleter davanter"
            },
            "vehicle_state_rt": {
                "name": "Maleter"
            },
            "windows": {
                "name": "Finestres"
            }
        },
        "device_tracker": {
            "location": {
                "name": "Ubicaci\u00f3"
            },
            "route": {
                "name": "Trajecte"
            }
        },
        "lock": {
            "vehicle_state_locked": {
                "name": "Pany"
            },
            "vehicle_state_speed_limit_mode_active": {
                "name": "L\u00edmit de velocitat"
            }
        },
        "media_player": {
            "media": {
                "name": "Reproductor multim\u00e8dia"
            }
        },
        "number": {
            "charge_state_charge_current_request": {
                "name": "Corrent de c\u00e0rrega"
            },
            "charge_state_charge_limit_soc": {
                "name": "L\u00edmit de c\u00e0rrega"
            }
        },
        "select": {
            "climate_state_seat_heater_left": {
                "state": {
                    "high": "Alt",
                    "low": "Baix",
                    "medium": "Mitj\u00e0",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_center": {
                "state": {
                    "high": "Alt",
                    "low": "Baix",
                    "medium": "Mitj\u00e0",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_left": {
                "state": {
                    "high": "Alt",
                    "low": "Baix",
                    "medium": "Mitj\u00e0",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_right": {
                "state": {
                    "high": "Alt",
                    "low": "Baix",
                    "medium": "Mitj\u00e0",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_right": {
                "state": {
                    "high": "Alt",
                    "low": "Baix",
                    "medium": "Mitj\u00e0",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_third_row_left": {
                "state": {
                    "high": "Alt",
                    "low": "Baix",
                    "medium": "Mitj\u00e0",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_third_row_right": {
                "state": {
                    "high": "Alt",
                    "low": "Baix",
                    "medium": "Mitj\u00e0",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_steering_wheel_heat_level": {
                "name": "Escalfador de volant",
                "state": {
                    "high": "Alt",
                    "low": "Baix",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "components_customer_preferred_export_rule": {
                "state": {
                    "battery_ok": "Bateria",
                    "never": "Mai",
                    "pv_only": "Nom\u00e9s solar"
                }
            },
            "default_real_mode": {
                "name": "Mode de funcionament",
                "state": {
                    "autonomous": "Aut\u00f2nom",
                    "self_consumption": "Autoconsum"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "battery_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia de bateria"
            },
            "charge_state_battery_level": {
                "name": "Nivell de bateria"
            },
            "charge_state_battery_range": {
                "name": "Autonomia de la bateria"
            },
            "charge_state_charge_energy_added": {
                "name": "Energia de c\u00e0rrega afegida"
            },
            "charge_state_charge_rate": {
                "name": "Taxa de c\u00e0rrega"
            },
            "charge_state_charger_actual_current": {
                "name": "Corrent del carregador"
            },
            "charge_state_charger_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia del carregador"
            },
            "charge_state_charger_voltage": {
                "name": "Tensi\u00f3 del carregador"
            },
            "charge_state_charging_state": {
                "name": "Carregant",
                "state": {
                    "charging": "Carregant",
                    "complete": "Completat",
                    "disconnected": "Desconnectat",
                    "no_power": "Sense electricitat",
                    "starting": "Iniciant",
                    "stopped": "Aturat"
                }
            },
            "charge_state_conn_charge_cable": {
                "name": "Cable de c\u00e0rrega"
            },
            "charge_state_est_battery_range": {
                "name": "Autonomia de bateria estimada"
            },
            "charge_state_fast_charger_type": {
                "name": "Tipus de carregador r\u00e0pid"
            },
            "charge_state_ideal_battery_range": {
                "name": "Autonomia de bateria ideal"
            },
            "charge_state_minutes_to_full_charge": {
                "name": "Temps fins a la c\u00e0rrega completa"
            },
            "charge_state_usable_battery_level": {
                "name": "Nivell de bateria utilitzable"
            },
            "climate_state_outside_temp": {
                "name": "Temperatura exterior"
            },
            "drive_state_active_route_destination": {
                "name": "Destinaci\u00f3"
            },
            "drive_state_active_route_energy_at_arrival": {
                "name": "Estat de c\u00e0rrega a l'arribada"
            },
            "drive_state_active_route_miles_to_arrival": {
                "name": "Dist\u00e0ncia fins a l'arribada"
            },
            "drive_state_active_route_minutes_to_arrival": {
                "name": "Temps fins a l'arribada"
            },
            "drive_state_active_route_traffic_minutes_delay": {
                "name": "Retard per tr\u00e0nsit"
            },
            "drive_state_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia"
            },
            "solar_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia solar"
            },
            "total_pack_energy": {
                "name": "Energia total de la bateria"
            },
            "vehicle_state_odometer": {
                "name": "Comptaquil\u00f2metres"
            },
            "vin": {
                "name": "Vehicle"
            },
            "wall_connector_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia"
            },
            "wall_connector_state": {
                "name": "Codi d'estat"
            }
        },
        "update": {
            "vehicle_state_software_update_status": {
                "name": "Actualitza"
            }
        }
    }
}